Tear down the fence!"
Daarna was er een racket van rippen en scheuren en smashing en zij gaat, en de voorwand van de menigte begint te rollen in like a wave.
Dan Sherburn stappen uit op het dak van zijn kleine voordeur, met een dubbele cilinder pistool in zijn hand en zijn standaard, perfect ca ben en doelbewuste, reppen.
Het racket gestopt en de wave teruggezogen.
Sherburn zei nooit een woord - gewoon stond, kijkend naar beneden.
De stilte was verschrikkelijk griezelig en ongemakkelijk.
Sherburn laat zijn ogen langzaam langs de menigte; en waar het viel de mensen probeerden een beetje naar buiten staren hem, maar ze konden niet; zij hebben hun ogen en keek geniepig.
Vervolgens vrij snel Sherburn soort gelachen; niet de aangename vorm, maar de vorm waarin je het gevoel hebt alsof wanneer je eet brood met zand erin.
Vervolgens zegt hij, traag en minachtend: "Het idee van _u_ lynchpartij iedereen!
Het is vermakelijk.
